自願做愛證明書

大家出去搵食帶定一張就實無事

應該draft agreement (contract), 對方簽完反口你就告佢breach of contract

應該寫埋可以接受咩招式

要詳細d
同意與男方某某進行愛撫、口交、插入式性行為

社會契約

水龍敬樂園

掛住喺心口
出街約炮

No need la

屌我啦林宥嘉

連埋張莞式點心紙剔剔剔先得

佢唔肯簽
你又係咪唔同佢上床呀？

有得食最後又咪係照食

唔簽唔好上
到時佢話佢無簽你攪佢一撚定入硬

在以「我也是」（#MeToo）為代表的反性騷擾運動爆發以來，有一種觀點認為，為了在性接觸的過程中排除暴力和支配關係，雙方有必要簽署一份性契約。思想家齊澤克對這種試圖將性立法的傾向表達了質疑，近日他在The Philosophical Salon網站上發表原題為《Sex, Contracts and Manners》的文章。在這篇文章裡，齊澤克對當下的反性騷擾運動提出了批評，尤其是那種把性簡化成一紙契約的做法，他認為低估了性行為的複雜性，性行為中有很多默會無言的部分，但變成契約就會變成傷害，是以禮貌為名行傷害之實。

整個做愛碼
Qr code